唔理真定假，問題係做乜要去北角打？

就算係真，等佢地自己做小丑咪幾好？打乜？